估唔到呢條女連做運動個陣都咁色情！

正阿

開始有少少想block 你
百里香執鳩咗都算屌你成日做標題黨貼個死tb出嚟
又唔撚係靚

唔覺意漏左少少😐

非

定仔正

呢張正過平時。more

是

麻麻...

百里香執柒咗佢好慘架喇 關懷下有需要人士

屌呀⋯⋯日日都中伏
但今次有小小肥仔波睇到 收住貨先

Ok

百里香未執架

冇波冇樣腰又粗

gay

老江湖

印度仔唔係基嫁

根本唔靚 唔好再吹奏啦
出街大把女仔靚過佢

幾正，想比佢屌

這麼醜的妞.jpg

屌啦星日日Post嘅都係啲柒Gif
唔鍾意人咪直接講囉

我第一次block人，終於忍唔撚住
spam埋晒啲弱智標題垃圾post都算
個撚個都唔知點解上熱門，如果唔係我都唔會見到

不了

比少少新意ok?

睇睇下真係幾正

遲早連一個負皮都冇。。

全部都係正皮

經常見到疑似圖中女人既post, 又話咩清純，又話唔介意俾佢望唔知幾多個鐘。

其實係咪都係你開既post?

老實講，我睇完覺得完全無你講既感覺。講白D, 其實佢都幾樣衰。

唔想見到佢，block q你先

頂唔順了

非你老母咩非

煩唔煩啲呀，要一日開幾多個post呀，當呢度係你facebook呀屌你老母

每日一篇

一你老母咩

以前就日日吹奏百里香

而家就日日吹奏個韓狗

印仔變過街老鼠了
是

原來係個憨鳩仔

祝你早日被車撞

奇怪日日都見佢上熱門
準備要block第一個人

因為好多人g持定

係我錯 又唔撚記得睇username

唔入走寶

其實佢幾正呀，有咩問題，身材又好又靚女，係短髮啫

個髮型真係好樣衰 短髮都有好多款既姐
韓仔係要男女都淨係剪個湯碗頭 柒到

短髮先好

嘩 屌 呢張勁柒
成隻豬咁 毫無美感

咁撚普通既女都要吹奏 樓主梗係終極青頭毒撚

髮型師既錯
唔是短髮既錯

應該係岩岩出道個陣

胸肌

雖然好唔想望但每次見到樓主呢啲咁嘅topic就專登禁入嚟俾負評

利申對twice冇敵意

我都係 但我就嚟忍唔住block

屌你老母單機啦

我老婆係定b

對定延有敬意就夠

咁都唔算正，連登仔食開咩級數